Hij is een nobele kerel; en laat me je vertellen uit ervaring met mannen, die iemand die zou doen wat hij deed door die muur naar beneden te gaan kamer - ja, en voor de tweede keer gaan - is niet iemand om gewond te raken permanentie door een schok.
